[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (50)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

我愛B4仔仔

越黎越愛楊樂文
持續吹奏呂爵安（已出軌）
阿Jer快啲上Chill Club

繼續屌柒花蛆

屌

如果無皮皮同will
我會直接skip左呢組

好撚慘呀皮皮

頭先邊3個屌鳩佢咬唇

皮皮你真係好正

屌個idea搞咁耐
原來最後又係想show off自己

好嘔心呀屌 完未呀屌

咩事

屌你其實我幾鍾意首歌
但係有仆街魚

收皮啦屌魚

屌魚好柒

尷尬到

全部呆晒

屌魚真係敗點

好無聊，仲咁大口氣話屌打姜濤，笑死人

全程只望住黑警皮皮

其實唔差

可唔可以唔比小魚出黎害人
唔知做乜鳩

佢啲隊友真係好撚慘

好撚難頂

乜料呀

明抄呢個

盧巧音d comments真係好奇怪

rain p？

SHIT

睇完第一個感想就係皮皮好靚仔其他唔知做乜鳩

點解係條魚做主角

Foul撚左屌魚啦

唱得幾句咋wo

中間插咗個hottick嚟洗眼

Rain P係咪好憎屌魚

做咗啲乜鳩出嚟

屌，咁撚樣叫有創意咩好撚老尷又on9，痴9線

小魚搞到我尷尬到望唔到個mon
Will Frankie Mike 表弟 我真係覺得你地做得ok㗎

呆撚咗

I love 眼鏡皮皮edan

睇唔切
我想去upvote 佢地3個

評判屌柒屌魚啦
個個都幫佢屌撚哂全部人老母

表白lulu崔可迪世界第一

皮皮

如花>>>>>>>>>>小魚

不推文回覆

新既如花

警探皮

啲評判好似buy... 但又屌琴日b3 b4? 屌你啦！

但係其實話抵比人非禮又好似唔係咁好既

辛苦其他四個

哈利波特唔好睇
呢套好睇

唔 好 咁 近 鏡

屌魚拎晒4個人去襯托佢

收得皮啦，c2

好撚假呀屌魚，收皮啦
無人想睇你

介意佢哋表演太長啊屌

無撚野呀 咁尷尬都話好睇 edan嗰組你就踩

喂係咪收咗錢架 又讚屌魚

stanley rainp仲有個睇唔到

Sammy終於開聲

Sammy終於講野

呢個表演放大左屌魚嘅噁心

呢個表演讚？？？？？
創意嘅Edan佢哋好好撚多喎

SAMMY講嘢了

Sammy終於講野⋯⋯

我屌你老母點解個個都讚魚

又讚魚，屌

完嗱 就咁???
完全唔知佢地做緊乜撚嘢

係囉乜料

咪撚喊阿佢 屌

sammy終於講嘢

大家都係viutv做

Sammy

mike我覺得ok 但成件事好尷尬

影多d hottick唔該

極度嘔心

啲評判痴鳩線，屌哂佢地

邊撚到好睇 on9????

1堆on9評判痴撚線架

屌魚買通viutv造馬

唔好笑thanks

真係晒曬皮皮啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌魚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫撚住個屌魚

想打7屌魚
好撚7呀 做返幕後
唔撚想再見到你

係好撚嘔心呀屌

我都係諗起呢個
香港人都熟嘅橋段

唔撚好笑呀屌你老母

細so你收皮啦屌你咩品味呀

屌魚咪以為無人睇Brooklyn nine nine
抄橋！！！！仲要抄得咁7！！！！！

屌，冇天理

點解B3B4評語咁harsh 今次就鬆咁多

係
對B3簡直係侮辱

唔搞笑呀屌
好尷尬

唔撚好笑喎

吓？講乜撚野呀細so

唔係呀細so
唔搞笑呀屌你

咁都短係咪痴撚線
我頂唔順再睇屌魚呀

我都係一影屌魚就望電話上連登屌屌魚

錯晒，覺得好嘔心，完全笑唔出

垃圾魚成撚日扭屎忽花
連花姐都唔妥佢

cls

嘔心多d

魚夠竟有咩好 啲idea唔係老套就尷尬

幼稚園都笑唔出啦

小魚一開聲唱歌好撚凸

對唔對得住B3

一秒都笑唔出喎

呢個表演個個評判都讚？？？？？？？

Sammy一開聲就係讚屌魚

真係完全GET唔透

我想問係咪咁想sell屌魚？

邊度好笑呀？連嘴角都無向上過呀
恥笑就有

唔搞笑
我地既評語啊小魚好撚嘔心

咁肯定失敗左我冇笑過

評判同人睇D野咁唔同既?
D評語好過HP咁多?

點解Edan個組好咁多 啲評語差咁遠

第一時間諗起

睇完笑唔出wor

都唔撚知做緊啲乜9

入唔到戲

好睇? 搞笑? 抄得有創意?

不了B3 better

我諗viu估唔到播嗰陣咁多人屌小魚
冇笑呀 見到屌魚想嘔添呀

點解啲評判今局啲comment咁正面咁欣賞
屌你老味同尋晚B3B4爭幾撚遠

終於有hanjin講人話

HANJIN講得好

On9當搞笑

Hanjin終於講啲正常嘢

痴撚線評判

HANJIN大力屌

Frankie 好慘明明唔係行膠路線

係咪係平行時空??

Hanjin

點解呢隊可以出哂咁多個評判評語

觀眾睇到好撚尷尬阿屌

Hanjin!

一啲都唔好笑

屌魚成日係ig到話係剪接問題

屌 本身仲期待佢哋俾人屌

奐仁開聲屌了

搞笑？？？
我想嘔喎

屌魚累全家

你班評判就攪笑
屌魚都岩

條魚比左幾多錢收買viu tv

講得好好
屌魚每次d 表演都搞到隊友show唔到自己

Hanjin: 傻仔team

花姐
炒左小魚啦屌

屌得好

冇撚嘢呀 冇人有呢個comment 淨係覺得好撚嘔心

Hanjin 屌得好

得陳奐仁講人話

屌魚真係做乜都柒

Hanjin冇收錢

viutv係咪只播所有讚屌魚嘅comment

完全唔撚想睇

如果再廣告我真係屌你老母

Hanjin屌得好

小拳石

G持hanjin

Hanjin唔識睇呢d定咩

係show自己能力冇錯喎
show屌魚自己一個嘅能力

唉屌
啱啦
垃圾評判配垃圾節目
垃圾屌魚

浪費左will Frankie Mike

死開啦條雨

屌魚咬唇嗰下，
恐怖程度猶如喺新聞見到譚惠珠

屌你老母

我覺得好似一萬光年咁耐

屌你班人

琴日B3B4就俾你地負皮
今日咁既野就好好????????????

屌真係好撚痴線
點解有人會鍾意屌魚

但hanjin都係屌b組大力啲，痴線

on9 聽到咁我已經覺得b3挑屌魚個組輸硬

VIU MON PO DOG
正視啦屌你老母

好撚嬲呀睇到

皮皮眼鏡真係好靚仔

屌呢班評判都on9

好撚黑人憎

我想俾眼鏡皮皮非禮呀

得陳奐仁真係識野

其實係條屌魚由一開始參賽就覺得自己好撚勁
跟住做咩都好好
又唔撚聽人意見

mike唱歌咁好聽 但完全show唔到
做乜要搞到佢唱歌好怪咁

仲話唔夠長
唔夠一分鐘已經想問完得未

基本上係全組遷就屌魚一個

屌咪係
唔係愛啊哈利精彩咁多
B4唱得好咁多

依啲唔撚係剪接囉
自己性格差就咪撚賴啦
講緊你呀屌魚

我真係好唔明點解條魚仲可以留喺度囉

咪撚害皮皮呀

佢講得好喎

唔太笑得出喎大佬

皮皮好有禮貌

屌魚特撚登 要其他人無得表現自己

我都想

頂呢個形容好貼切

駁唔到

想衝入去打鑊條屌魚

抄橋

快d走

陳奐仁夠中肯屌魚啲表演設計其實真係埋沒咗will同mike
第一季肥仔真係帶起全隊啦

唔知hanjin咁屌法
會唔會點醒其他評判

次次佢地既表演都係show off屌魚咋嘛
成日想做主角

屌魚係咪派埋禮物俾評判？
正一送禮魚

成組真係好慘 次次都無得show個人特色
就只係做小魚想做既人 突出小魚

咪係
一咬唇就柒鳩到想嘔
Viutv你捧屌魚嘅話 從此唔撚睇你 騙你個嘴

嚴重警告EDAN同皮皮唔好再戴眼鏡J到我出血啦屌你地

我本來好憎小魚
但呢個表演又唔算討厭喎
我笑得出

好嬲
凳B3 BB唔抵

佢淨係想突出自己

有咩？我一個都唔見

尋日B3B4都好過今日好多倍

造馬 追擊屌魚收皮為止

有排睇呀

仲話係人都識既歌
完全唔同generation

睇唔撚睇到呀
屌魚好撚柒嘔心呀 冇人想睇佢呀屌你老母

屌魚大行動開始！
以後係PO見一個屌一個吹奏魚

仲好意思笑姜濤嗰組

屌魚次撚次都諗埋啲自以為有創意嘅表演
實際又老尷又低質仲浪費晒隊友才華

暫時唔屌Hanjin太harsh
因為佢係正常人

如果皮皮做被非禮嗰個，成件事會唔同哂

expedia浸溫泉條女好正

下...睇到好尷尬喎

無人吹奏佢

Hanjin 呢啲先叫認真的評判
嚴謹
絕不跟風

講真 viutv已經盡剪 幫佢洗白
但你睇下幾多觀眾都係唔撚鍾意你
反省下啦屌魚

好驚姜姜組會輸比屌魚

Agger

好笑=/=好睇
何況一啲都唔好笑

啱呀 請正視
小魚好撚嘔心

如果foul一定又foul其他人

呢個表現暫時係今輯最差既表演
d評判係乜tase

mike will frankie俾條核突魚害死

你啲sense of humour壞咗...

崩牙魚真係好撚柒

Viutv係咪好憎屌魚 係咁播佢鏡頭嚟引我地屌

又留小魚 真係有天理咩？？

抄橋，0分

驗眼啦ching

睇預告應該會輸

唔怪得香港娛樂圈沒落
因為有班on9老屎忽阻住晒
濕鳩魚都讚好係咪cls

姜糖們ready好未

只有恥笑。。。

又係唔影 Frankie單頭。

屌魚真係搞唔撚掂

唔好

合理好多

Mike 同 Will 俾條屌魚糟塌晒，做呢啲表演點說服人你係星，全組遷就屌魚呢條騎呢怪

睇個勢都會
班評判咁on9

你... 驗下眼先

屌你老味真係睇到躁撚咗

我諗hanjin睇得出係條魚主導迫成隊夾佢
特登講戲劇累死歌舞我覺得係寸緊條魚
hanjin一睇自己手上份野，哦原來就係呢條擅長戲劇嘅撚樣

agger
就係小魚搞到掩蓋晒其他組員嘅能力囉
mike will 表弟 frankie 最勁/較好一面show唔到

等屌打屌魚

見到屌魚真係唔開胃

死啦去屌魚，不論動作，咀臉都好黑人憎，人既性格又衰，小氣、陰毒

見到想熄電視

小魚真人係好撚自私自大

我會睇得投入啲，件事完全make sense

今次全力擊持姜糖

認同
我本來仲期待緊個劇本最後係發現皮皮係非禮果個

小學生應該笑得出嘅⋯⋯

齋企都贏左，sor

frankie個怕羞樣

個犯一定係屌魚

其他評判係咪低級趣味
呢啲一啲都唔造星嘅表演就讚
on撚9

同炎症有咩分別
懶剪接
你自己黑人憎點都黑人憎
佢的確冇觀察緣
你收賣到viu tv 都收賣唔到觀眾
想成為明星？下世啦

真係明白點解香港樂壇會死
班上年紀既完全同真正既觀眾係平行時空黎

B3B4俾大家瘋狂吹奏 你地就負晒皮
依條咁既魚比大家屌晒魚 你地就話好

等陣A2 怪美的應該仆直

其實要viu班撚屌要盲撐屌魚幾耐?

樣柒 扮撚哂野 唱歌廢 跳舞唔靚 最閪係唔知佢啲自信邊到黎

根本無觀眾想睇佢

屌你老母 依家唔係表演 係比賽喎
放啲咁嘅嘢出嚟
呢壇嘢有咩值得欣賞 有咩值得讚

皮皮非禮我，點解你有得睇

佢踩人，唔認同佢又廢事出聲嘈。

點解表弟會轉咗嚟呢組咁慘
完全冇得發揮
跟tank唱跳咪幾好

勁老尷

拉鳩佢坐返十碌八碌啦屌

c2組員係俾屌魚害死
4個都唔錯
唯獨屌魚 太想創鏡 又唔係好睇

你個item派膠已經好撚嬲
但你膠完 影多d will同皮皮呀嘛
仲要咁多大頭屌魚

已負皮 驗下先

抄橋就係垃圾
仲話自己有創意

咪係，佢就算食鼻屎都贏呀屌

次次都係佢solo 鳩fing當高潮
改下第二啲表演得唔得
唔洗睇都知下round又係屌魚鳩fing

所有表演都係突出自己

又有光頭劉蛇

佢上次西面印象深刻到呢 唔好洗啦

畫面上會好睇好多
起碼大家唔會唔敢望個mon而係會望實
不過Frankie好易緊張 個角色又有啲作狀
未必啱佢

條7魚又7又串又自大，無料又要搶fo，收9皮啦

光頭sir走啦

你唔識睇多啲

姜B

若你喜歡怪人

我覺得個表演方式幾好wo
但係唱跳方面真係唔夠好

小魚好撚好彩
同組全部人勁nice
如果佢同A1嗰啲仔同組
佢實俾人屌到飛起

jerry 繼文

唔識睇垃圾

Viu係同觀眾一齊屌炎症
但係狂讚屌魚

咪撚咬唇啦

人格呢D野扮唔到嫁啦屌魚
收皮啦

三大廢柴
光頭屌魚垃圾波

就係想睇佢緊張樣

正常人都唔會識

印度佬就是旦啦

Retroll BB

冇睇幾集
波仔 Alton foul 左
？

COTTON你同我醒醒定定啊!!!!! 輸俾條魚真係!!

到底cotton憑咩留低？

Cotton幾時被淘汰

預告聽啲comment 呢組似乎會輸

咩事呀好鳩

認真呢

次次都係 埋沒曬其他組員
最仆街係其他個個都高質過佢
但要就佢一個埋沒自己

我仲心諗係唔係我問題得我唔識
點睇都哈利波特in啲啊？

免費巴好殘下
手足黎？

用兩round證實咗屌魚嘅創意唔得
今round仲畀佢做主導就根本成組都有問題

姜表示 咪搞我啦

cotton走得未

炎症好佢好多
起碼炎症肯退賽

濕鳩波仔 Bell乜鳩

有無人話我知cotton同小魚有無入十強

姜濤就醒喇
呢個時期着古裝太敏感喇

大家快啲投

angus好搞笑

屌 有聲post
完全可以想像jerry把聲

光頭sir走開走好睇

講還講

姜濤真係好鍾意挨身挨勢

Viu唔好再自己吹捧免費巴
再吹會變到好黑人憎

Angus好正

唔鐘意光頭sir但呢個真
咁都輸你剷光頭算啦

屌魚

唔好po圖呀求下你地

姜b 唔化妝都幾殘

我要100%NO呀

jerry 繼文躺著也中槍

挨我

根據viu嘅一貫作風
表演片頭衰啲嗰邊就一定輸
即係c組可能會輸

認真姜濤好煩 好唔突破

真

真性情 但唔討厭

好可愛

佢紅磚畢業啊
唔知有無呢

好串

bb咁

姜濤咁串

姜濤

姜濤又係on9999

如果唔係復活賽
都唔知佢地咁正

佢女朋友好黃

願榮光歸a隊

榮光歸於An隊

排隊

沒有暴徒

姜濤啊 要你輸比條屌魚真係一生之恥啊！！！！！！

佢哋自己揀既
明知佢係最忙最多嘢做 對自己形象最有要求

Jumbo

Harsh唔緊要
但唔該一致啲囉
有咩可能同一性質嘅b3評價低過呢個

Angus AK都係自大

但唔乞人憎 退賽啦屌魚 除左後台咩都冇

姜b講得啱

咁我話你知啦姜濤
成日跳唱其實真係好撚悶架

姜b有偶像包袱

屌魚挨你

唉屌你地生性啲贏條魚啦唔該

姜濤呢組好hea
可唔可以爭氣打屌魚呀

放肆嘅姜濤小朋友又番嚟喇

冠軍先講得嘅野

Viu幾時先肯放棄吹a2係明星組好大贏面
先唔講每次都冇香港味
啲表演係留唔到印象俾人
想吹免費巴唔使咁㗎

A2加油！！！

咁點解要着衫

Hugo 老鼠屎

成組mk圍威喂囉 大大聲就乜都得咁

Angus快撚d收皮去搵番堆dancers圍爐啦

已投 屌佢老母 咩撚嘢叫全民造星

我想見到想當初佢講嘅屈咗個比賽

真係好在復活賽得佢兩個 加埋條魚應該輸撚埋

死姣婆

唱撚到咁……

Angus 今rd 討好咗

難聽...

姜b好嗲
成個女仔咁

免費巴好柒 唔靚仔

花蛆你收聲啦

姜濤開心口低到

FreeBus FreeHK

驗眼啦花蛆屌你老母

Yes

lokman and friends

難怪輸

鏡頭剪接幫晒freebus

光頭蛇好撚柒

呢班評判唔似會欣賞高爭鞋舞

屌都唔知點解成日吹捧hugo 唱歌勁浮誇又難聽
樣就唔洗講啦 點撚idol

畫面閃過的楊樂文好cute

光頭sir

ff

我屌你老母光頭sir好撚難聽呀

點解搞到怪美的咁

Cotton: bell準

好難聽

今鋪兩組都好奇怪

投到100%可唔可以即刻出局

有冇人啱啱留意到Jerdan!!!!有一個鏡頭

躝啦

Hugo著高踭鞋

屌 光頭蛇配呢個look 柒上加柒

姜b deep v

cotton 好撚爛聽吖 做乜次次俾佢爆

屌掛住打字見唔到

免費巴士真係好冇存在感

visual 可以
歌喉 不可以

有時會覺得佢係另一種屌魚嚟
利申純粹講係團隊入面個定位
屌魚係迫人夾佢啲不知所謂嘅廢野

姜B係氣場風格強到令人想不顧一切夾佢但就係得王道偶像路線

呢組淨係想睇姜同Angus

Pheobus靚仔?

表演定表賽都唔好睇

光頭蛇唱得好難聽

姜濤唱歌好咗好多

屌你老味光頭sir一開口耳朵流產了

好似日本d牛郎

所有人都唱得好難聽

咪撚再影光頭sir啦

得一次 ok

畀佢出醜

唔好聽lor

花蛆竟然唔還拖

光頭蛇 Angus唱得好難聽

點解又畀cotton爆上去...

搞唔掂 成件事好leung

簡得姜b預左真係

係

其實睇cotton都令我好不安僅此於屌魚

0吸引力

姜濤個v領

但唔係個個都可以精舞門可以肥姜

B3 b4 最高質

次次撩啲歌都咁難聽

完全係偏心

套衫唔掂

A2一次比一次悶

Angus

Angus跳得靚

感覺哩個表演係anson lo嗰組做會好出色

今日我都唔知自己睇左啲咩
要睇返琴日個集洗眼
Hugo一出聲就

今集兩隊都唔掂

好撚難聽呀屌…

又要揀人想學人地做王道偶像路線
但又唔知自己咩料

其實hugo都唱得好麻麻

次次都差唔多 無啲新意

我只可以話B組內鬥真正原因就係太勁 唔係人多呀屌你老母
死都要foul B組拎平衡

今集兩個自選都唔好睇
都係二汶最好睇

而家哩組好撚黑人憎

自以爲好型

hugo真係好嘔心

屌
吹奏完免費巴未

A2就光頭sir
C2就屌魚
有無得2隊一齊輸

Angus仲要係幼踭 勁

真野要大大聲講

得Angus好睇

耳朵流產

屌唔係屌魚贏麻

Hugo好難聽

姜b開胸開得好型

如果a2輸真係無天理

今日依集同琴日個集真係完全一個對比啊

講到咁
你覺得呢

我唔敢用紅色大字
搵人再重新打過

好撚悶
又無impact

屌魚乞人憎過光頭蛇好多

唉 咪撚屌魚贏

其實免費巴士真係唔靚仔
又冇存在感又唔靚仔 唔明點解要係咁吹奏

係喎 復活賽又識收埋屌魚

係耳朵不育

其實我都覺得佢哋高踭鞋舞有啲唔知想點，佢哋對鞋又唔係好突出，啲舞/整體感覺又顯示唔到佢哋好妖豔

姜濤呢季 贏過未？

下，我覺得hugo好妖

都幾悶 仲有唔好再吹奏免費巴

花姐好煩啊 係咁話免費巴靚仔

禁寧願c組贏算
我想繼續睇皮皮

絕對認同 AL妖豔好ok

開得勁低係咁望住佢

hanjin

Hugo冇乜自信

盧巧音做乜9其實

同感
如果A2對B3 C2對B4
咁就可以A2 C2輸哂
哩兩隊真心唔掂
完全唔值

點解Ｂ３Ｂ４就要負皮？！！！！！！！
你地依兩隊就係度！！！！！！！！！！！！！！！！！

我都覺最姣係佢

因為屌魚，我好想a贏

我覺得佢哋冇乜進步 所以做唔到啲乜突破

但其實兩個都係keep返佢個靚仔偶像mode

Hanjin: 但係我死咗啦

屌mcc啦

A2仲有Hugo

真正嘅Man中帶妖
梗係揀芳華絕代

小拳石講乜鳩野呀

Sexy

啪咗藥

姜b好尷尬

個表演冇咩特別

好hanjin識貨

屌Candy咁等AL嚟blow your mind啦

我等左成個月㗎啦

Hanjin thank you

太撚黑人憎

免費巴究竟邊忽靚仔
顴骨咁高 面無四両肉
皮膚又差

做返歌手算啦

Hanjin啲中文廢咗咁多

哥哥

佢其實都可以等hanjin講完先講

每次佢地組出黎我淨係睇佢

Cotton 好撚樣衰，到而家都唔明點解佢入到圍

兩組都唔想揀

姜Ｂ真係最好睇個個黎

AL跳呢個應該幾正

屌我跳海

Molamola

頂 㩒錯咗 搞到推咗文
Btw如果係AL Jeremy Oscar Li 一齊跳實正到喊

姜b電死左我

我都係想Error入埋嚟玩

條屌魚又點撚樣

下???????????????????????????

屌
唔係呀話

屌！

得陳奐仁係正常人

姜b係咁輸

Wtf 屌魚？

唔撚係掛

+1 但同琴晚真係爭好遠

咁都4:1

MC個樣

mc呆咗

Mc個樣

B3>B4>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>今日

本身靚仔

係
但其實我講緊造星

屌咁撚樣都4:1

MC 個嘴

屌魚挨落皮皮到

嘩撚事呀

eagle都foul？？

有顏就正義？
點解冇評判評論下vocal嘅

嚇親mc豬

戇鳩

見到屌魚出線就好唔爽

屌 雖然兩隊都唔好睇

我屌，屌垃圾魚

為Frankie而開心

花姐問得好

皮皮
花姐說出重點來

花蛆又燈了

花蛆終於講返句人話

兩組都唔要啊 想要b3b4
利申 姜濤fans

花姐問得好喎今次又

屌啦又俾臭魚贏

花姐講出佢人生最有sense一句

皮皮好cute

Hanjin應該係姜糖

諗完就見到得佢一個揀A2
果然係忠粉

屌你老母
班老餅評判收皮啦

mc呆撚左 o晒咀

佢真係零觀眾緣

我屌

演膠戲都贏

花姐講左我心底話

仆街

yes
收皮啦agnus

老實講，兩隊都唔好睇

屌！食屎啦
收晒錢

好嬲啊

姜濤 錯就錯在你入咗呢組

下 痴線

見到呀魚就不了

笑撚死
屌魚塞咗幾撚多錢

雖然見到皮皮同Will笑得好開心好可愛

皮皮好開心

點解評判既品味可以變得咁快？
點解buy小魚但唔buy Edan？？？？

屌魚又扮喊

佢全晚唯一一句正常嘅嘢

少數認同今輯花姐

姜濤 真係慘

躝啦 有姜濤唔係大晒

一個post有大半都屌佢

唔係鍾意c組
而係A2真係唔得

今次花姐啱點解鐘意呢個唔鐘意edan

MC個樣呆到

MC

搞撚錯呀垃圾屌魚竟然贏咁多？

係全季唯一一句

已經唔想睇，見到條魚就想嘔

屌啊？兩組都7嘅情況下，姜B會輸比屌魚1:4？
尋日Edan咁正又輸

屌 當我Edam bb個表演係咩
輸唔係問題 但d評語係同屌魚個組兩極
屌 明明b3 好睇咁撚多

咩事 終極一班？

花姐你講到句人話!!!
點解唔鍾意EDAN個個!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Frankie係咪第一次贏

TANK好難聽

完全唔想睇

B3=b4>>>>>>>>>>>>> 今日
B組不割席

真係好侮辱B3

特登剪ian

Tank係好撚難聽

點解啊。。。。真心唔明

契仔講嘢定唱歌

Jeremy

淨係想睇B組

Edan bb係最好架
超鍾意佢地成組

契仔搞咩忍唔住笑

到底佢幾高？點解拍咪喺度好似好細粒㗎？

一個post有大半都係屌條閪魚
自己退出啦屌

收皮啦viu tv
屌魚個表演根本唔好睇
垃圾

入咗A組之後 姜濤終於嘗試到係咁輸嘅滋味

屌魚贏到，edan果組輸？有冇天理

兩隊都唔好睇

Gin Lee正撚到仆街

因為班評判個年代係黎明而唔係哈利波特

屌我唔想B組輸呀 我可以唔鬧佢㗎

契仔係忍唔到笑

下
契仔唱餓狼傳說

好想屌

期待下集睇Marco

最慘係無評判知
次次都係讚佢踩其他

Mc o咀好得意

Tank唱歌真係難聽

造星2最大黑幕

B3點解會輸?????????????

姜b好慘

應該上round同屌魚跳完舞太大打擊

成班老餅
都唔撚知觀察要乜

我要周圍叫朋友比No屌魚
大家未比記住比

其實姜濤組唱歌唔勁 點解次次自選都揀女人歌跳唱 高音又上唔到又唔好聽

好掛住特務肥姜呢啲高質表演

睇團體相，似同tiger 差唔多

靈魂人物喎，但4個人自己練就懶散。

其實唱啲陽光啲嘅歌會好好多

我都係
最想睇琴晚嘅出哂

突然覺得星座撚都唔係咁衰
因為有屌魚

其實姜濤組唔好再做男團style應該會好啲
好厭

勁QQ
向MC示愛

投yes果6％佢親戚？

造星1捧到契仔曉飛
結果造星2就放晒佢啲真野出嚟
仲話自己一個救四個？

上年肥仔真心勁

屌，咪係，我覺得b3 b4算係reach到上年嘅水準，其他都差啲

Hottick愈黎愈正

其實得姜b hugo唱到 其他真係唱得幾難聽

邊個係契仔

好得意

講真Edan個組高屌魚幾班。。。
屌魚d尷尬乸型drama竟然可以大勝A2
屌魚越嚟越串都係因為viutv

本身內鬥就已經係黑幕
我理解唔到點解B組一定要落復活區
係乜嘢戇鳩邏輯

如果我係皮皮實翻佢地枱

首先佢要再遇到好似肥仔咁夾佢嘅人
a2冇一個係

唔係
港豬黎

屌魚個表演 一D都唔好睇

除咗鳩fing我完全唔記得佢嗰組有咩表演
但b3真係個個表演都講得出

點解B3B4要對打?
點解B3哈仔會輸比屌魚?
點解屌魚仲係度??????????????

仲有冇

明顯想就番姜b

咬唇

即刻去咗投

開始覺得星座撚唔係咁差
有屌魚拉低平均

唔止夾佢，係連一個同到佢level相若嘅人都冇

「屌我已經後悔咗，想今round foul走小魚
嘩頂你班評判幫我留佢！？」

可愛到爆

如果唔係有肥仔 就冇人帶到佢走出comfort zone

好可愛好可愛

係，同組其他人係佢隔離即刻變咗陪襯

真係好難聽，姜糖都咁話

今年做唔返上年既感覺今年嘅人嘅樣貌太騎呢 夾唔到佢

Share開曬去比fd投No

有啲野真係整定
不過姜姜你永遠都係我地嘅超級冠軍

可能就係哈利唔係佢地個年代
班老野唔睇哈利波特

講真宜家既姜B 唔係上年既姜B
佢真係進步左好多 無人同佢同lv 係正常

就嚟棄覺得好悶
有mc 先叫我喇

屌魚扮失憶

好悶………
造星一好睇好多

Hottick好正

真係好矛盾
唔想屌魚嬴
但又唔想皮皮輸

如果話星2係梓豪入得最錯組既仔仔
咁MIRROR一定係姜濤入得最錯組
星2完全係拉低晒姜b既魅力

如果有gif應該成日用到

屌魚你有冇諗過因為你格衰 上嚟撩9人 所以啲人咁撚憎你呀屌你老母
個人又假又仆街
自己做過啲咩自己知啦屌你老母

同黑警一樣 冇資料喺手啊

屌魚係viu個投票得6%嘅人認為佢入到10強
如果佢最後真係入到嘅話，唔該自己死翻出黎

所以youtube 睇返我唔開聲

佢完全融入唔到個表演
又表現唔到自己
睇到我好尷尬
仲有cotron好撚樣衰 又唔跳得唔唱得

因為依個鏡頭 MC

除左mc jer其他已經唔想睇
Cut得又衰
2circle又冇左

無咗繼文梓豪之後得返B4同oscar想睇

我都係

個表情太真心

班評判都盲撚曬嘅
造星係要造迎合年輕人口味嘅 佢哋好似用十年前角度睇咁
Edan嗰組根本正撚到仆街

好想幫佢加個爆炸閃閃

我投唔到票比臭魚喎响viutv story
見唔到個%嘅？！

hugo如果入左十強 真係唔想睇

條屌魚ig俾人屌到飛天

十強唔係出咗啦咩

超黑人憎扮無辜屌魚收皮！

exact7ly，襯唔起佢

Hugo愈睇愈造作，相反愈黎愈鐘意mike同mc

真係叻哥啲fd三秒前講嘅 三秒後就唔撚記得咗

最重點係 今日屌魚咁俾人讚好
姐係等於 屌魚>B3
下 WTF??????????????

佢個位整得好衰
㩒多幾下㩒低啲

好有衝動report

呢個真
根本成組A組分組都好有問題
嘥撚哂啲人

好懷念上年愛的初體驗同精舞門呢兩個表演

係咩
咁佢入唔入到

同好

係，完全唔夾，格格不入

屌魚自稱杉浦拓海係咩玩法？扮日本人？

笑咗，呢個人用咗我喺度嘅留言上佢ig

嗰7%係咪屌魚自己黎

有件打手
話啲憎佢佢嘅人係五毛

diutv真係好仆街

仲要係咁同個老公打眼色

條友抵屌 希望佢快啲摺埋啦

Hanjin: ?????

真係好嬲啊!!!!!!!!!!!!!!!!!
點解琴日Edan會輸??????????????

Edan個組 每個表演都好有創意 好好睇
班老野唔識欣賞就收皮
難聽講 佢地一成不變咪做暗星

點解姜濤挨人同屌魚挨人個視覺效果差咁遠

我都唔講話B3 B4 配二汶會好好多啦
可能真係抽籤，未唱都唔知Mag會咁搶咁唔夾
但出場次序嚟講，如果B3 B4唔係打頭陣一定唔會俾人咁樣負評法

合唱部分，咁我又覺得C2整體夾兩首歌多啲
讚下皮皮真係有進步
A2 偶像包袱太重，唱超友誼又唔夠fun，唱最後的信仰又唔夠溫柔
B4就兩首歌都好啱佢哋

自選就質素上一定A2好好多，但真係好悶
免費巴只是一個路人 有Edan一半咁搶眼先好同我講佢靚仔
姜B其實上季已經好唔想玩偶像以外嘅嘢（即係肥姜個次）
即係賣型賣勁又未去到B1／精舞門咁會嘩出嚟
睇得多好悶

C2 如果無撚咗屌魚應該會贏得輕鬆好多
垃圾屌魚根本就係城府極深，次次都借啲意埋沒隊友凸顯自己
皮皮 Will Mike真係好慘，Will Mike入B組一定開心好多
同埋我屌柒你呀屌魚，性騷擾呢個theme好好玩咩？
有無尊重過呢個議題 定係你自己想FF畀班仔非禮咋

得咗喇唔該曬

跟得angus多

viu真係好奇怪
成日cut花姐踩屌魚出黎
但又係咁比大頭佢

你有冇諗過無條魚
佢哋可以做番自己想做，音樂性強嘅演出，而唔係係度做鬧劇呢？

個人覺得 mike唱歌比hugo好聽

好鬼得意

有機心同冇機心嘅分別

agger

真係要置頂先得
連MC都O晒咀

如果姜濤有教主嘅功力都得嘅
問題係佢無

星座撚衰極都有身形、有舞技，同埋佢都真係有進步
贏屌魚12條彌敦道

姜濤挨人
小魚挨人

屌魚無料就唔好咁串啦
唔尊重 睇唔起對手 係好冇品
觀眾憎係有原因
仲有 佢設計既野唔掂
冇俾其他組員顯示長處
4個俾佢害死

Cls點比。。。。
比姜b挨嗰個會顯得幾有男人味
比屌魚挨嗰個.....屌 唔諗了 硬撚晒拳頭

Edan嗰組每次啲故事 化妝 服飾 道具都有心機過屌魚組啦
真係難為左皮皮

睇多次都唔明點解B3會輸?
對比起岩岩你睇到既野

屌真係要講句人哋點差都好 起碼都有胸肌

我仲覺得對比屌魚，柒波同四方果好撚好睇

咁佢快d 叫沉默的大多數出黎撐啦

笑撚咗，AL唔跳齋唱個音都可以走到上深圳

正！

根本唔應該將姜濤同條魚放埋一齊比較

見A2 whatsapp嗰段
更加確定姜濤放唔低偶像包伏
限制咗A2組表演路線
次次都偶像跳唱
事實上組內大部分組員都係呢類風格
所以結果次次都輸

唔係話姜濤實力點
但佢真係唔係一個好嘅support
作為前輩 一半導師嘅身份
喺選擇表演項目上應該俾多啲發揮空間星2參賽者
唔係反而要其他人永遠跟佢嗰套

點解Edan嗰組好睇咁多
係因為Edan肯拋個身去表演
唱<This is me>真係會感動到人

利申：非姜濤hater

悶到呢，我上星期有3集冇睇都冇追返
明明上年九點九準時坐係到睇
今年佢播果陣我睇連登多過望電視

我都唔明 B3個個冇悶場 相反C2嗰個一開頭有d悶

無撚有錯，拎姜B去比係侮辱緊姜B

A組係得A1比較合理
但偏偏A1 foul走晒

起碼波衰極都仲有個樣望下啊 仲要有禮貌識笑

B3 屌打屌魚囉！
垃圾viutv

侮辱左姜b

而家得罪姜糖呀
一路好走

其實ig story個啲係咪真係十強嚟

事實教主真係有能力執到佢嗰隊變男團偶像
呢個能力係姜濤做唔到喎

佢有成2個打手cls

Agger
姜濤如果唔試下突破佢偶像包袱
好快會走到樽頸位

我覺得al唱歌依加係後生嘅黎明level
浮游走音邊緣

唔係啦
如果真係咁 viutv應該畀人屌到仆街

如果放姜b同屌魚一組

教主依下勁 將唔關事既人最後做到成隊傳統男團出黎

Edan本身已經零包袱

好記得eric kwok講過一句說話
：我諗佢發夢都估唔到我咁鍾意佢 小魚！

我諗佢發夢都估唔到我哋咁憎小魚

事實上組內大部分組員都唔係呢類風格

免費巴士究竟搞撚完我個姜B未？屌你老母臭閪

抵死

臭魚係viu自己友 唔捧佢就真係奇喇

其實b3我覺得上次啲表演係好睇過今round
但如果今round同屌魚比絕對綽綽有餘
屌魚嗰啲似annual din見到都覺得老尷

本身都唔覺咁快到 但今晚造星2完全係加速大家對姜濤既樽頸位意識
仲要最後輸埋比條魚 真係最慘

教主以前都教開人 好難比
即係一個係老師嚟
但另一個只係個畢咗業冇耐嘅人

柒頭魚點解你咁撚多鏡頭
你真係好撚柒呀
我再屌埋你老母

2個

一人一po屌爆屌魚

躝啦死魚
真係好垃圾

點解Phoebus 存在感可以咁低
好少鏡頭影住佢講野
但花姐不停吹奏

我走左去睇少少MIRROR GO 真係笑到我死
Edan真係集集都係靈魂人物黎咁濟

所以咪話姜濤要有教主咁嘅功力先得囉

捧Rain P啦好嗎！！

你講得好啱，姜濤好慣起自己comfort zone 裡面
利申：姜糖兼爵屎

唔止悶 直頭係老尷
成件事睇完都唔知做乜鳩

Viutv唔該睇清楚
如果條魚入到十強，以後唔睇全民造星！！！
咁冇觀眾緣嘅話都俾佢贏點服眾啊大佬

肥仔 有熱誠有heart有諗法有實力 所以會說服到姜濤
而今年 佢地自己都未顧掂 同埋佢地可以憑咩說服姜濤

Rain P都唔係好得去邊啦
硬推入入黎嘅

AL本身隊人都叫正正常常官仔骨骨，當然佢排舞係好我都唔否認，但姜濤嗰隊高矮肥瘦乜都有，又唔唱得又唔跳得，eric kwok都變唔到佢地做男團啦

姜濤會俾佢蝦

仆街點解要鍾意kento呀

最得人驚既係 十強都已經好多小道消息架啦
但仲係未有一個人答到到底有冇佢

Rain P起碼正常人一個
有少少才藝

仲要俾條友抽水

姜b偶包太大
有啲固步自封
無乜突破
利申 非hater 鍾意b1愛之方程式

mc真係好qq 姐姐愛你

所以佢嘅表演越黎越悶
foul今集個兩隊先合理

當初b1都有爭佢 佢自己揀咗a2
條路係姜濤自己揀
仆街冇得喊

Rain P>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>屌魚

Kento好正
但屌魚

al連大王都執到
其實angus 免費巴 cotton入咗al組我相信佢都執到
係hugo難搞啲 但佢有個人特色 唱歌好

可能有小魚 一出消息出嚟實屌到飛天先禁住

我都覺今集佢個人完全唔求進步咁⋯

Hugo唔適合入團

derek係咪真係冇事
點解ig會咩都冇晒

可能估唔到連登 fb個個都咁憎佢

但whatsapp度 cotton話著古裝 感覺好屎橋喎

喂team b ig真係mon到實

係愛之初體驗呀

同埋哩組人一齊好似一堆mk街童咁

rain p不了

應該講咗成個故仔咩事先話要著乜 好似好啲

咁多個人點解係要捧佢

係喎 打錯

無架啦 佢自己定咗自己型

以為係造星一個kento

塞住佢個口

咬木塞

花姐應該萬萬都估唔到
MIRROR玩星2 有啲仔爆上黎 有啲都比人改觀好感多左
但竟然姜b係比批返轉頭

kento成日講大話

我指如果要捧自己友既話

想放塊樹葉落佢個口度

到底係乜事令佢咁o嘴
miss咗

屌魚贏姜b

馬明

但係老實講就算佢哋嘅表現一直都冇進步，次次都係咁，我真心覺得好過條魚嗰隊囉

條魚差唔多次次表演都淨係識突出自己，但係又唔好睇浪費左其他組員嘅實力。

睇親都好撚嬲！！！！！！！火撚滾！！！

利申 無特別係邊個既fans. 只係當普通睇節目咁睇

跳唱對姜嚟講係穩勝 但佢隊嗰四個一係唱得 一係跳得 一係乜都唔得 姜其實擔唔到大旗但偏偏啲隊友又好似冇乜所謂就哂佢咁

十強個投票有無人投下benson呀
支持b3呀

我覺得姜依然係對得住佢冠軍呢個名銜
只係幫唔到佢嘅組員啫
但呢個都唔算係佢嘅問題

花姐萬萬都估唔到係ian評價大跌watt

B3 B4 仔仔我都投咗YES

呢條自私撚成日害自己嗰隊
foul咗佢啦！

榮登造星2最佳gif圖

召喚側田gif

做得好

咁佢真係偶像嚟，主要係同其他人夾唔到，唔係佢態力問題

你當契仔終極閪面.gif流架

入坑了

肥仔好正
今年冇好似肥仔阿dee咁正嘅人

龍少都好正

成組b3

我對唔住B3
肥豐我諗左一陣 最後揀左No

Btw幾時有Eagle bb投

大家記得要去viu個story幫手投b3 b4仔仔呀
benson
godric
肥豐
june

最重要係要投no俾屌魚

想睇多D Frankie跳舞，幾round都冇得發揮。

好cute
姐姐戀愛了

一日有屌魚 一日都冇發揮

依張圖完全係表現到多方面
姜b輸俾屌魚 比起屌魚B3B4得到既劣評 點解edan組會輸 B3B4點解要對打
完完全全將造星2黑幕展露出黎

係，佢唱跳仍然好sharp ，其他人比唔上

幾時再po lulu d靚相

而家應該係我成世人都未試過咁撚後悔

真係心痛B3 B4仔仔
感情好又勁，就比人擺上枱對決
講穿咗根本都係因為阻住某啲隱形人上位
班評判竟然鍾意C2多過B3，真係好撚侮辱

唔好講發揮啦 viu連個大頭都唔俾frankie啊!

成組都太好相處 又冇咩意見
如果屌魚放喺lokman組 會點

做到星 但做唔到師兄嘅作用咁囉

佢敢喺隊長BB面前排舞？！！！！

還我梓豪

想知大家上集屌星座撚同alton大力啲，定係今集屌小魚屌得大力啲

上兩round哩度已經鬧俾哂鏡頭小魚，今日仲多左，又話有人mon po?

屌魚大力D

咁老老實實佢都仲係太細個
雖然呢啲冇話分年齡，但係啲隊員人生歷練都勁過佢，佢好難做到師兄教人喎

每次表演佢一定要企C位
其他人就係綠葉圍住佢轉

26歲
又想loop

咁我諗佢都冇expect 過要lead人
啱啱組mirror嗰陣 班姜糖好似有批鬥過點解lokman唔係冠軍但係隊長

我心諗你地都戇撚鳩
淨係識得諗姜要係最出位最中間最多鏡頭嗰個
但係冇諗過佢適唔適合呢個崗位 就乜都想幫佢爭咁
我唔敢想像姜點做隊長
同埋隊長唔代表啲咩 只係帶頭嗰個
lokman都無ian 姜咁多job啦

皮皮原來今次係比賽咁耐第一次贏
心痛皮皮你值得更好

真係
嬲撚到仆街
胸肌贏個下都無咁大力

好鬼cute

皮皮好慘 仲少鏡頭過上年

班師奶冇腦㗎

魚啦
佢真係濕鳩到唔想再見到佢出現

太可愛

某部份姜糖真係好撚弱智又八婆又痴線

其實姜仲係好BB點lead 人
佢自己都仲有大把野要學

星座撚衰極有胸肌睇係事實
Alton先真正係剪接害佢

小魚乜7都無之餘 仲要講埋啲on9野 自以為是
佢自己攞嚟俾人屌架

唔記得推文

皮皮真係越望越靚仔

屌你劇透識唔識加密啊

其實姜都20歲啦
點解啲姜糖仲會成日用姜仲係bb
嚟幫佢解釋
唔識lead都理解嘅
但佢連試新嘢都唔制
吓吓要就佢

跳舞嘅show唔到，唱歌嘅show唔到，玩樂器嘅又show唔到，明明Frankie最初話哩組咩人都有，可以好好用，連財力都有。

皮皮真係好靚仔

不過又咁佢地果組全部廣東歌。

真係j死人
陳瑞Fighting

皮皮係靚仔 不過真係可以剪剪頭髮

屌正到想幫佢解衫鈕

慎入

早兩個post講過呢樣野
姜B係團體賽定位係輸出，佢唔會lead人都唔識lead
個問題主要係A2成班盲目追住姜B風格走，直情係依賴姜B，想比佢lead住自己
老老豆豆正如樓上所講，揀得姜B你就要預咗佢忙

當然姜B都有放唔開偶像包袱同冇學習心態嘅問題 (雖然後者要屌花姐佢咁撚忙都要扔佢入嚟玩多啲)
但正如皮皮今集話齋而家你地先係參賽者

自己依賴人，迫自己跟個氣場同個人風格都太強嘅偶像但又唔睇自己咩料
簡直本末倒置，冇撚埋自己
好啦今集好似終於察覺到問題，想走出姜B光環，行第二條路
但自己料子根本說服唔到姜B
最後又係自己夾姜B頂硬上

成個A2本身問題好大，雖然冇其他組真係鬧交不和到出晒面
但完全處於假維穩狀態成組都唔夾

btw我想問火火做過啲乜？真係見唔到指導過啲咩

佢地的反應真係睇一次笑一次

但我真係覺得佢仲好bb係呢行有排佢學
當然佢再唔放開自己，之後只會限制左將來自己左自己既演出機會

火火最大貢獻係提議b3上一round用遙控器

問Eric Kwok， Frankie又係冇得同番Marco、Hottick一齊，對完孖8又嚟小魚。

唔知如果Jeremy對住屌魚會點

睇黎其他人背後根本一直笑 鳩緊佢同唔妥
佢

聽講火火係A組導師

其實應該無乜點
Jeremy 太好人
其實frankie都係
所以先成日俾小魚抽水
反而想睇星座撚對小魚

想知成班仔有幾多係唔妥屌魚

到底姜濤隻腳做咗手術未？
見佢綵排綁住一邊個膝頭哥仲要著高踭鞋,好傷

屌魚ig話佢係一定唔會批評隔離組喎
以下開放比咁多位屌

今季stanley最大作用係屌柒炎症
好正

冇撚嘢下話？
真係黑警上身
做完扮失憶？

好撚cute
表白qqmc

頭先個被非禮look?!

我愛MC BB

屌 真係嬲撚到想打鑊佢

我又覺得Jeremy雖然好人
但佢對演出好有要求
唔覺得佢會見到屌魚啲西橋會唔出聲

收皮啦屌魚
我覺得佢對住啲大仔or敢言少少嘅仔，包括因ton
佢嗲都唔敢嗲

a2高矮肥瘦四方果老mk都齊衰過幾次都仲選擇男團路線就算想突出姜濤呢張皇牌都要諗下自己組有無呢個能力咖要型都唔一定扮男團，我都想睇姜濤突破下，雖然著古裝好kam

心痛

躝啦 佢真係同炎症一撚樣成日叫春取暖

佢好彩囉 遇着份人最善良就得人嗰啲
tiger應該係睬佢都戇鳩
又咁啱分唔到同AK

花花花花
如果小魚唱
花姐應該會想死

tiger咪就係比佢搞走
不過我都覺得tiger係唔撚想出聲理佢

屌完人之後失憶？
定學埋四點鐘塔利班d仆街野？
濕鳩魚真係好濕鳩

唔好吹奏因ton

唔係吹奏，但我覺得因ton會屌柒佢

我都想講alton一定會屌柒佢

對住AK應該嗲都唔敢嗲

講kam Hugo著古裝一定仲kam啦
你有冇見過肥媽著古裝

想睇佢一拳打死屌魚

條濕鳩睇人嚟恰

想睇契仔閪面小魚

唔明點解咁多人讚佢
濕鳩魚俾咗幾多甜頭佢地？

好想睇

職場gaylo應該好落力

佢男女通吃 應該奶閪又含撚

同屌魚一組果啲個個都咁好恰
大佬你地嚟比賽 擅長唱歌 結他 偶像外表
唔好好爭取機會發揮
反而次次幫如花做配角

所以佢果組最成功就係will同mike兩個人出嚟彈唱果次

含吹奶啜樣樣精

但係佢連住果3隻野呢。

屌魚一出黎一定拉唔到票

真係有人會想要佢咩
ig肯定自問自答啦
支持佢嗰班仲on9過炎症d fans

屌 諗起係佢真係好撚核突

係咪今晚比姜糖屌唔夠，要加埋成班B4痴女同正常觀眾屌佢先安樂？
搞出關公災難咪呢啲on9
第一次出場已經得撚罪晒班姜糖到而家，今集直情火上加油
開始懷疑ViuTV成班staff都係好撚憎佢
用屌魚個招糖衣毒果，表面比勁多鏡頭同大頭講佢，實質係想完全整死佢

睇完今集幾個point

小魚：想嘔呀唔想再見到佢
Hugo:唔知點解佢去到小組賽變得cc縮縮，無咗之前單人賽時的姣婆格
免費巴：邊撚到靚仔呀成個隱形人咁，花姐唔好再吹奏佢啦好無
四方果：寧願睇波仔好過睇佢，起碼順眼好多

支持做置頂gif

支持佢班人應該要用下條link

普通眼科及低視能中心
簡介
隸屬香港盲人輔導會轄下、位於石硤尾的「普通眼科及低視能中心」創辦於1984年，而位於元朗的眼科診所則於2001年成立，為公眾提供高質素的眼科護理服務。

目標
為患者提供針對性的眼科及視光醫療護理服務，同時提供低視能視光檢查，協助視障人士善用剩餘視力來應付日常生活。

個樣真係好撚真心

其實B4痴女同正常觀眾都屌左佢好耐
我唔會唔記得佢扮好人教B4跳舞，但原來心底裏係睇唔起人
點知俾B4贏咗，佢仲要西面成個格有幾撚衰

波仔都不了

佢究竟抽咗mc幾多水

唔想偏頗
支持大家用哩張gif搶第一

偏偏光頭蛇同屌魚係兩個導師最愛，真係腦裝屎

因為依個真心樣 我對佢改觀左

睇咗做同兩個導師做愛

應該係今round 40強啲人 每日順number放出嚟俾我地投？

唔知點解每次睇「造星」見到條on9屌魚
每次都有種悶悶不樂既感覺 睇到個人好唔開心
好似好苦惱 難堪 係我生命出現過呢條柒頭
唉
體諒下我啦......

係到摸呀摸
個個仔都比佢抽到盡

呢個po 係咪800 留言 都屌緊屌魚

退賽啦

笑死 3隻野

"唔撚係掛，屌魚贏姜b?"

麻煩大家準備好聽日yes爆Eagle bb

仲有 Justin B June B Eagle B

職場gay佬真係形容得好好
有啲人腍善啲俾人蝦俾人抽水都未必察覺or未必出聲
但有啲人歷練多啲見多啲人就會一眼睇得出
所以職場gay佬都係欺善怕惡

應該主要係屌魚、吹奏B3 B4、皮皮好靚仔、姜B討論

仲有做乜9成日叫光頭蛇唱第一句，又唔搶耳又難聽

佢一出場就一直屌 佢一出場係可以比人屌爆個半post

Aiden喺live 笑小魚喺中央空調

我寧願熱死

佢係咪想佢淨係暖佢一個呀

屌魚ig 有好多follower係買番黎，大撚把d外文名

我記得，之前已經成班係度狂屌條魚，包括我
今晚應該係主要姜糖大軍炮轟屌魚先啱，點知佢咁作死而家拎返「唔會笑人」呢點嚟講
B4痴女大軍又返嚟揾你啦柒魚
今晚狙擊屌魚嘅陣容真係好撚精彩

準備好

話june 唱歌造作嗰啲有無睇過hugo 唱歌 我覺得堪比小魚 好油膩

應該就快到79號

做乜同Ting Ho咁好朋友

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (51)

尋日圞集真係頂唔順

我咪話Viutv亂up話佢係靈魂人物囉，邊個先係領袖呀?

佢其他組員都會想睇
就係唔想睇條濕9魚
大家去viu tv 個ig post投票
唔好比條魚入到十強啊！！要99%no啊唔該

兩個都做多咗 不過Hugo唱得好嗰時係有感染力啲嘅 但係睇咗咁多round佢都好唔穩陣

第一日睇?

隔夜飯都嘔撚埋出嚟呀

June B 琴日個集唔知係咪太緊張
俾人感覺好desperate

第一日睇都唔緊要
望返第一頁先喇

Aiden未破處就變gay

阿mag咁搶風頭真係好差勁
對比二汶二汶真係好勁多 聽得又舒服